終於可以加入做文宣

唔好意思係遲左d, 岩岩裝好Ai 同photoshop, 終於終於可以正式加入做文宣. 請問大家有冇文宣tg group 介紹等我加入戰團. 或者任何提議等我可以整d 圖.

推

如需文宣請加 tg.

加油